<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="text_01">
        <![CDATA[
        <br>
        <div align="center">
        <h1>Классификация запросов</h1>
        </div>
        <p>При составлении СЯ сайта, необходимо учитывать их особенности. </p>
        <p>От "качества" запросов, зависит:</p>
        <p><b>•</b> Сколько времени необходимо для продвижения</p>
        <p><b>•</b> Будет на сайте много конверсий или мало</p>
        <p><b>•</b> Какие усилия нужны для продвижения запроса</p>
        <p>После составления СЯ. Мы выполняем работы по наполнению и оптимизации сайта.
        Первые результаты получим через несколько месяцев. Если допустить ошибку на этапе составления СЯ,
        она будет видна через длительное время.</p>
        <br>
        <h1 align="center">Содержание запросов</h1>
        <p><b>Информационные </b> - эти запросы вводят при поиске общей информации
        без указания точного товара, услуги или без указания что они хотят сделать.
        <br>Например:<br>\"пицца\" - что? Купить, приготовить или ее рецепт и фото?
        <br>\"рецепты\" - в том случае, скорее всего, пользователь хочет видеть список рецептов.
        <br>\"iPhone7\" - не известно что хотят видеть. Характеристики, фото, дизайн или историю.
        <br>Такие запросы часто спрашивают, попав на первые позиции, сайт получит много трафика.
        Но конверсия будет низкой. Аудитория которая в большей степени готова к совершению
        конверсии использует в запросах навигацию, транзакцию или конкретику.
        <br><b>Навигационные </b> - с указанием бренда или марки, модели телефона.
        Присутствует некая степень конкретики.
        <br><b>Транзакционные </b> - в которых просматривается желание совершить действие: купить, заказать, выбрать…
        <br><b>Конкретные </b> - содержащие большое количество точных характеристик товара.
        Пользователь уже точно знает что он хочет.</p>
        <br>
        <h1>Частота запросов</h1>
        Насколько часто спрашивают фразу. Частота зависит от региона и тематики поисковой фразы.
        ]]>
    </string>
    <string name="text_02">
        <![CDATA[
        <p><b>Подбор запросов в Wordstat.Yandex.ru<br></b>
        Сбор статистики по запросам. При подборе запросов в WordStat, важно учитывать,
        статистика по фразе которую мы проверяем, указывает сумму запросов ключевых слов
        данной фразы, а не фразу целиком.</p>
        <b>Рассмотрим запрос: </b>\"<i>квартиры под ключ</i>\" - с частотой 20 380
        ]]>
    </string>
    <string name="text_03">
        <![CDATA[
        <h1>Конкуренция запросов</h1>
        <p>Зависит от того, какие сайты, сколько сайтов участвуют в поиске.
        Чем выше конкуренция запроса, тем сложнее и дольше приходится продвигать сайт.<p>
        <h2>Косвенные факторы конкуренции:</h2>
        <p>Оценить конкуренцию запроса можно, собрав несколько количественных показателей
        по этому ключу в одну таблицу, анализируя выдачу и сайты в ней.<br>
        Например, это могут быть такие параметры:</p>
        <p> Количество морд (главных страниц) в ТОПе;</p>
        <p> Общее число сайтов в результатах поиска;</p>
        <p> Число прямых вхождений запроса в заголовки;</p>
        <p> Среднее количество обратных ссылок на сайты в ТОПе;</p>
        <p> Средний возраст сайтов в топе;</p>
        <p> Количество контекстных рекламных блоков в выдаче поисковика;</p>
        <p> Наличие страницы с Википедии, Ютуба или Яндекс.Маркета;</p>
        <p> Наличие географической карты в поиске;</p>
        <p> Количество слов в запросе;</p>
        <p>Собрав все данные, можно ввести индекс эффективности ключевого слова KEI
        (Keyword Effectiveness Index), как количественный показатель конкурентности запроса,
        сложив для него формулу самостоятельно. Некоторые считают KEI как<br>
        KEI = (частотность запроса)*1000/(общее количество сайтов по запросу);</p>
        <br>
        <h1>География запросов</h1>
        <p>Использование геозапроса, указывает на то, что пользователь хочет получить
        искомое в указанном регионе. Добавление географии в запрос, может сменить
        информационные запросы на транзакционные.<br>
        <b>Пример:</b><br>
        <b>\"пицца\" </b> - информационный запрос.
        <br>
        <b>\"пицца Киев\"</b> - скорее всего, хотят заказать. Точно не хотят рецепт или фото.</p>
        <br>
        <h1>Конкретика запросов</h1>
        <p>В запросах может не быть транзакции, географии. Указание длинного запроса, с
        точным перечислением нескольких характеристик товара, указывает на то, что пользователь
        точно знает чего он хочет.<br>
        <b>Пример:<br>\"<i>диван</i>\"</b>
         - отсутствует что хотят получить? Ремонт, перетяжка, купить, фото или что?
        <br><b>\"<i>купить диван</i>\"</b>
        - указано что хотят с ним сделать. Скорее всего хотят узнать стоимость, находятся на
        стадии сбора информации по ценам.
        <br><b>\"<i>диваны Днепропетровск</i>\"</b> - хотят выбрать что купить.
        Еще не определились какой, но точно знают где. Возможна покупка с первого посещения.
        <br><b>\"<i>диван угловой Нордик 2 ткань Харьков</i>\"</b> - точно знают что хотят,
        какой материал и указывают где. Принимать решение будут на основании цен,
        поиск магазина. Который предложит самую интересную цену или условия.</p>
        ]]>
    </string>
</resources>