<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="text_01">Классификация запросов</string>
    <string name="text_02">
        <![CDATA[
    <p>При составлении СЯ сайта, необходимо учитывать их особенности. </p>
    <p>От "качества" запросов, зависит:</p>
    <p>• Сколько времени необходимо для продвижения</p>
    <p>• Будет на сайте много конверсий или мало</p>
    <p>• Какие усилия нужны для продвижения запроса</p>
    <p>После составления СЯ. Мы выполняем работы по наполнению и оптимизации сайта.
        Первые результаты получим через несколько месяцев. Если допустить ошибку на этапе составления СЯ,
        она будет видна через длительное время.</p>
    ]]>
    </string>
    <string name="text_03">Содержание запросов</string>
    <string name="text_04">
        <![CDATA[<p>
<b>Информационные </b>
- эти запросы вводят при поиске общей информации без указания точного товара, услуги или без указания что они хотят сделать.
<br>
Например:
<br>
\"пицца\" - что? Купить, приготовить или ее рецепт и фото?
<br>
\"рецепты\" - в том случае, скорее всего, пользователь хочет видеть список рецептов.
<br>
\"iPhone7\" - не известно что хотят видеть. Характеристики, фото, дизайн или историю.
<br>
Такие запросы часто спрашивают, попав на первые позиции, сайт получит много трафика. Но конверсия
будет низкой. Аудитория которая в большей степени готова к совершению конверсии использоет в
запросах навигацию, транзакцию или конкретику.
<br>
<b>Навигационные </b>
- с указанием бренда или марки, модели телефона. Присутствует некая степень конкретики.
<br>
<b>Транзакционные </b>
- в которых просматривается желание совершить действие6 купить, заказать, выбрать...
<br>
<b>Конкретные </b>
- содержащие большое количество точных характеристик товара. Пользователь уже точно знает что он хочет.
</p>]]>
</string>
    <string name="text_05">Частота запросов</string>
    <string name="text_06">Насколько часто спрашивают фразу. Частота зависит от региона и тематики поисковой фразы.</string>
    <string name="text_07">
        <![CDATA[<p class="ft06" style="position:absolute;top:691px;left:391px;white-space:nowrap">
<b>
Подбор запросов в Wordstat.Yandex.ru
<br>
</b>
Сбор статистики по запросам. При подборе запросов в WordStat, важно учитывать, статистика по фразе
которую мы проверяем, указывает сумму запросов ключевых слов данной фразы, а не фразу целиком.
</p>
<p class="ft02" style="position:absolute;top:807px;left:108px;white-space:nowrap">
<b>Рассмотрим запрос: </b>
\"
<i>квартиры под ключ</i>
\" - с частотой 20 380
</p>
]]>
    </string>
    <string name="text_08">Конкуренция запросов</string>
    <string name="text_09">Зависит от того, какие сайты, сколько сайтов участвуют в поиске.
        Чем выше конкуренция запроса, тем сложнее и дольше приходится продвигать сайт.</string>
</resources>