<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="text_05">
        <![CDATA[
        <br>
        <h1>Поисковая оптимизация. Введение</h1>
        <h1>Что говорит Яндекс про оптимизацию?</h1>
        <p><a href="http://company.yandex.ru/rules/optimization/">http://company.yandex.ru/rules/optimization/</a>
        <br>Что такое хороший сайт - <a href="http://help.yandex.ru/webmaster/?id=1108938">http://help.yandex.ru/webmaster/?id=1108938</a>
        </p>
        <p>- Основная задача Яндекса — давать ответы на вопросы</p>
        <p>- Оптимизацию сайта — <b>мероприятия, позволяющие улучшить представление сайта в
        результатах поиска и <u>повысить его эффективность как инструмента бизнеса</u>.</b></p>
        <p>- делать сайт более <b>информативным, интересным</b> и <b>удобным</b> — то есть <u>оптимальным
        для пользователя</u>. Такая оптимизация <b>требует работы</b> над содержанием сайта, креативности,
        <b>понимания интересов бизнеса и клиентов</b>, большого опыта и знаний</p>
        <p>- псевдооптимизация</p>
        <p>- Чтобы сайт нравился пользователям (<i>читай - поисковой системе</i>), необходимо, как минимум:</p>
        <p>	• создавать привлекательный дизайн,</p>
	    <p> • повышать удобство интерфейсов (данную тему мы детально рассмотрим на занятии 6),</p>
	    <p> • наполнять сайт полезной информацией.</p>
	    <br>
	    <h1>Зачем нужна оптимизация страниц?</h1>
	    Реальные примеры сайтов до и после оптимизации страниц.
        ]]>
    </string>
    <string name="text_06">
        <![CDATA[
        <br>
        <h1>Виды запросов.</h1>
        <p>Ранее мы рассмотрели виды запросов - по частотности и конкурентности. Нас интересуют продающие запросы.</p>
        <p>Для получения максимально быстрого результата проработаем НЧ, НК запросы.</p>
        <h1>Подбор релевантных запросов которые уже "работают"</h1>
        <p>Наиболее качественными (<i>для продвижения</i>) будут запросы которые:</p>
        Есть в панели вебмастера (<i>такие запросы мы с вами отбирали</i>)
        ]]>
    </string>
    <string name="text_07">Отсеем те, которые нам не подходят воспользуемся фильтром.</string>
    <string name="text_08">Проверим на какие страницы ведет данный запрос.</string>
    <string name="text_09">
        <![CDATA[
        <p>Первая страница максимально подходит для продвижения. Особенно до продвижения
        сайту, можно наблюдать ситуацию, когда ПС ведет пользователя не на релевантную
        страницу (<i>что ведет к ухудшению поведенческого фактора сайта</i>), наша задача
        (<i>выполняя оптимизацию</i>) соотнести запросы в выдаче с релевантными страницами.</p>
        <p>Запрос который выделен на рисунке выше - релевантен странице на которую ведет ПС.</p>
        <p><b>Критериями выбора запроса будет:</b><br></p>
        <p>1. CTR страницы</p>
        <p>2. Наш анализ - поставим себя на место пользователя, действительно ли я получу то,
        что я искал (<i>набирая запрос именно в этой формулировке</i>)</p>
        <p>3. Третий критерий. Проверим статистику по запросу и статистику данной страницы в Google Analytics</p>
        Источники трафика - Источники - Поиск - Бесплатный<br>
        Выбрав показатели <b>\"Ключевое слово\"</b> и второй показатель <b>\"Целевая страница\"</b>, в поиске зададим целевой запрос.
        ]]>
    </string>
    <string name="text_10">
        <![CDATA[
        <p>На рисунке видно, что целевая страница практически есть во всех вариантах запросов.
            Просматривая показатели отказов мы можем, уже, оперировать цифрами.</p>
        <p>Еще один \"+\", мы видим хвост запросов, для доп. продвижения.</p>
        <p>Выбрав <b>\"нужные\"</b> запросы, приступим к оптимизации страниц.<br>
        В случае, когда мы выбираем желаемый запрос, которого еще нет в выдаче, просто приступаем к оптимизации.</p>
        ]]>
    </string>
</resources>